由支那一詞證實支那人的無恥

由宣誓風波至民主牆事件其中一個最主要的問題是支那一詞是否辱華

國父孫中山稱中國為支那歷史可證有幾十次

中國詩人柳亞子曾書《存歿口號》一文
……湘南赤幟正縱橫。……並世支那兩列寧

而當中的兩列寧指的是毛澤東和孫中山

由此可見,支那一說不是侮辱
但垃圾的中國大學生不敢正面回應只會派人copy and paste洗post
因為有了真相就不能扮受害者